有冇人鍾情美國車？

除左第一部三菱練手之外都係揸美國車
有冇同好？
利申有諗過換911 但實力唔允許

撞世貿？

又話鍾情美國車 但又想揸911即係點啊？

FBI IS WATCHING YOU

因為實力唔允許 美國車夠平。。。

香港嗰幾部cts都好幾年無見過

香港真係好小見美國車

Tesla計唔計

歐美車👍🏻👍🏻👍🏻

mustang

可以唔計

揸左幾個月2.3
比人笑到要賣車

28 car 有架Seville 賣緊

美式農夫車幾好J

Ranger

即係冇錢買？

Tesla當唔當
雖然上海做

揸船咁 V8橫偈真係唔知美國佬諗乜

睇我名就知等緊2刷人生

F150

唔識整車

Mustang

之前揸過 fusion energi 幾好揸 但內籠好膠
又試過Chevrolet d 車 其實佢哋好多普通平sedan款 但始終亞洲都冇咩人揸

Impala 同 Malibu都唔錯 試揸過

渣緊ford,不過德國造, 都算美國車

911 係波子喎 德國野黎喎 清

鍾情美國車，但係想要911

有冇揸過呢啲
[img]content://com.android.chrome.FileProvider/images/screenshot/1616735823373221540284.jpg[/img]

Ford pickup近年算係經常見到
Mustang出左右軚版都係

未玩舊車啊 唔太識整車 但有興趣

哈利算唔算

美國啲跑車全部係垃圾
但係想買Raptor

利申美撚

野馬出左2.3之後週街都係
Pickup都見過 但係香港泊車

C8好撚快
Ram部新trx 都好正

me 鍾意Cadillac 同Lincoln
好L正

亞洲除咗大陸我諗都好少人買美國車

我係操控撚黎
Corvette唔撚識轉灣既
好多朋友買過fca 啲車，十架有八架都係lemon黎

揸緊C7其實冇乜嘢 你要80過灣咁真係冇辦法
C8換左mid engine 過灣操控好左好多

冇計佢地少整右軚車 出口唔夠日本車黎 所以冇咩市場

其實美國車唔差啊 Cadillac 啲新房車個個都話操控好、有舊寶馬影子，Chevy啲跑車操控又掂 ，C8 、Camaro快到，Lincoln 就主打美式豪華，完全係玩返50-60年代個種誇張豪華再加現代科技feel，唔同依家咩都sport，同埋Ford 架bronco 型到

好快唔係

美國做緊BMW算唔算美國車

對Ford部新電動車有啲興趣
不過香港多數唔入架啦 都未必有right wheel drive.

係咪部電馬 前日係showroom睇過下 個籠唔差張櫈幾舒服

Ching 識野

細個係加拿大揸Dodge Caravan

Corvette唔撚識轉灣
Ching 唔識揸車?

小弟我屋企有美國車，所以明
問題係成日有班傻閪問屋企係咪開油站 夠膽死買美國車 我買美國車關你L事咩講到我入唔起油咁

屌你拎架貼架gt3 出黎
同價位其他跑車唔會差過佢

以前做工程揸過兩年落地盤。用黎開工之外，其實truck最正係出去玩，去海灘呀潛水呀燒野食呀去tailgate呀咁，乜撚野都求其掟晒落個bed度，玩完返屋企清理洗野開條喉啡佢，啲野就直接放喺度由佢風乾先再執，好方便。 不過就要預左好多柒頭皮搬屋呀買傢私呀會叫你幫手，有時好難推。

真係會比人笑咩？
2.3 車主

日本妹超鍾意mustang

咩gt3
Home build time attack car ja

Gt3

講緊街車你貼張落車既相
戇尻？

落場車*

我屋企部S美國做

Ford Explorer !

身邊啲鬼通常都話想學整車就就買chevy
佢哋都話腳車嘅話寧願俾貴少少買部日本車

未改aero 咪街車一架
你又話人地架車無灣
Weekend 落track day 大把人揸corvette玩

原來你係鍵盤車神
仲以為你真係渣corvette咁巴閉

Crazy Taxi

渣緊challenger srt
渣過美國車真係返唔到轉頭
依家揸返德系好似揸BB車咁樣好唔舒服
無論係馬力定空間都太細
利申：之前渣開德系

美國車咁撚垃圾都好鐘意

btw話美國車唔識得轉彎d人
即係你係未揸過車一係就喺度聽人鳩噏
美國車操控一定無Porsche好
但依家有好多sport car 尤其係corvette 操控已經好好
未渣過係到踩操控真係好柒 sorry

渣過
最後買左波子

大把人揸呢架我之前以為係法拉利房車嚟

玩膠？你唔好拎部c8r gte出來證明corvette好彎

因為窮 買唔到911 所以鍾情美國車
因為柒 溝唔到女神 所以專食暗瘡肥婆

咁波子無得比 價位都唔一樣啦

Malibu 普通房車咁 一般啦
Impala 只追96年 SS

Lincoln 邊款
Cadillac 識貨